有幾多人記得幾年前九龍灣狗屋入面lan線自殺

呢單案當年極多疑點 港共仲派左極大量五毛上連登維穩 仲不停笑連登仔做網上偵探 笑連登仔炒車 之後仲開始大量興起炒車文化

當時個疑犯話用lan線自殺 好可能已經係狗做 呢排既被自殺案都唔係第一次 相信佢地都做慣做熟
同埋當年個女仔仲好可能唔係佢強姦

(唔關口德撚事) 觀塘道九龍灣強姦事件 疑點集中討論區

P牌推唔到都幾煩

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推